如果你係中共政治局常委你會寵幸邊幾隻大陸明星？

如題

我全都要

先屌一獲做獨孤二姐個個
淫到飛起